自私大陸人，霸位唔比人座

同佢講佢把傘濕，叫人點坐，佢屌我老母

我即是回敬佢， 無公德心， 仲要無口德

佢有冇比錢坐頭等呀

而家鬥屌中

正能樣，屌緊我老母！

🙄打鳩佢啦

加油

我無出聲，只係錄影佢，我會報警

打電話叫職員查飛啦

又係大陸狗

我已報警，在九龍塘站處理

我一句粗口都無，我只回應佢，公德心都無！

大陸西會講道理就唔會全世界都憎啦

等緊警察

加油 唔好比佢走

咪比佢走

撐你呀巴打

點

屌，大陸佬三星狗黎

支持 但報警有咩用 又無野拉佢